# PHP Orientado a Objetos

En este apartado se encuentran los ejercicios del curso de PHP incorporando conceptos del Paradigma Orientado a Objetos.

## Autor

* Hernández Méndez Wendy

### Contacto

wendy.hm005@ciencias.unam.mx